Zigbee Development Kit基礎問題請教

Source:

對點用上面啲野一知半解
想請教一下各位
個setup係咪咁樣 :

當中個usb dongle作用具體係點樣?Google過話係用黎monitor packet transfer 咁係咪姐係係一個receiver黎?唔可以做transmit嘅工作

pish